今期流行 流行黑糖奶茶

估下下期會流行咩奶茶？
榴連沒香奶茶
流沙咸蛋奶冰火奶茶
海鹽奶茶
奶昔奶茶
牛油味奶茶

一杯垃圾奶茶改少少就全城流行
創意好緊要

班甜薯芝士鋪收哂皮喇

Ching來自邊個派別

狗屎垃圾都開茶鋪
on9香港人30蚊買杯糖漿

屌你真係好飲架

屌 唱撚左出黎

好飲wo

唔係茶黎架wo
好似係鮮奶 杜汶澤個台灣節目都有飲

咁都唱到

唔岩音都要唱咖

10年前登打士街開間輕鬆飲已經成日飲
係而家無啦啦翻炒番姐

係台灣飲過老虎堂，完全唔係普通係珍珠奶茶
樓主井底蛙所以唔知道個分別?

梗係唔係普通珍珠奶茶啦
如果係普通珍珠奶茶撚有人排
咪話佢加少少創意將杯化學野變潮野
當年由純珍珠奶茶演變到轉鮮奶都係一種創意啦
係就係鮮奶 不過當中實溝好多其他野啦
turn out同當初珍珠奶茶無分別 都係好多化學物
多左嘅只有創意
定你咁天真以為除左黑糖就成杯都係鮮奶？

其實成杯就真係得珍珠 黑糖 冰同奶 有啲舖會加奶霜

用鮮奶同黑糖已經好撚香
即沖即飲唔洗加防腐
最多咪話溝水
仲可以落咩化學物?

肥撚到痴線

咁即係加左D乜野化學野, 好想知呀

遲下會有黃金（鹹蛋黃）奶茶

遲下會有黃金（鹹蛋黃）奶蓋奶茶

遲下會有黃金（鹹蛋黃）奶蓋奶茶
自膠

下一期興荔枝！

邊間教會